墨菲回答说，他不会允许对评估结果进行任何改变情报的编辑。 如何理解国土安全部举报人令人震惊的投诉|Alex Ward | 2020年9月11日|Vox 
 维基百科中只有一小部分编辑是潜在的破坏行为，我们已经改进了我们的系统，现在可以检测到99%的这种情况。 谷歌现在使用BERT与事实检查相匹配|Barry Schwartz | 2020年9月10日|搜索引擎土地 
 如果你需要做任何编辑，只要在网上或手机上打开你的1Password账户。 如何开始使用密码管理器|David Nield | 2020年9月8日|大众科学 
 这些编辑存在于成年细胞中，无法遗传给后代。 严格的新指南为可遗传的人类基因编辑开辟了道路蒂娜·赫斯曼·赛伊2020年9月3日科学新闻 
 例如，NowThis Kids的推出源于编辑团队看到的一个为父母和孩子提供“共同观看”平台的空白，该平台有助于回答孩子们关于当前事件的一些更复杂的问题。 “不是简单的邻接战略”:九集团如何向广告商出售更大、更长的编辑协议|Kayleigh Barber |020年8月21日b| Digiday 
 在那里，你会学会快速思考，调整自己，不要太看重自己的工作。 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 我们刚刚看了一个名为“道格成为女权主义者”的剪辑，我真的很喜欢看它。 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 但过了一段时间，编辑大战结束了，这篇文章不再写爱因斯坦去阿尔巴尼亚了。 你可以查阅:维基百科故事|沃尔特·艾萨克森| 2014年10月19日|每日野兽 
 warswiki(后来被称为warswiki)允许任何人编辑和投稿，甚至不需要密码。 你可以查阅:维基百科故事|沃尔特·艾萨克森| 2014年10月19日|每日野兽 
 其结果是一个新的内容管理应用程序，允许用户对Web页面进行编辑和贡献。 你可以查阅:维基百科故事|沃尔特·艾萨克森| 2014年10月19日|每日野兽 
 他展示了国家如何印刷、装订和分发，而“自由协会”的人们可以编辑和出版。 爱的朝圣|厄普顿辛克莱 
 只是我想知道，如果他的书是那样的，你为什么要编辑他的书。 布伦特的崔斯特瑞姆，安东尼·霍普 
 他会编辑一篇论文，内容全面，观点自由。 奥普先生|Alice Hegan Rice 
 的确，有些人愿意专门为儿童编辑这样的歌曲和故事。 孩子的性生活|阿尔伯特·莫尔 
 我曾希望有一天能见到他，套取他的心里话，也许还能编辑他的回忆录。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第147卷，1914年9月2日|各种